didier rose咁正 波台無人講？

有樣有身材
仲會睇波果吓
不得了

尋日keyman介紹完先識
好正

Rose ma 正d

好想同佢瘋狂睇波

有少少雞排妺

少少

Rose ma............

佢仲要清純啲

啲畫佢畫嘅?
又幾似樣喎

好wifable

佢畫

ig 係咩

晚晚同佢瘋狂睇波

好正識睇波已經玩哂

照打個名

Didierose.10

再晚晚同佢瘋狂打加時

如果我有一個肯陪自己睇波既女朋友我死而無憾

另一個didier.mou好似好j d

個樣好假下喎清
牙rose高幾班

嘩屌
啱啱睇完
個樣咩事

Didier drogba 仲好波

有樣有身材仲識波..
真係好wifable..

北京電視機

Didierose 肯同我睇一連美斯波我都死而無憾了

佢對腳。。。好想奶

條女塊西應該都多毛

我係修剪師

巴打點睇得出？
Btw我唔介意..正呀

呢隻眼窩同個鼻，加埋手手腳腳都唔算太乾淨，佢下面都唔方會好乾淨

就係唔想你地知

多毛毛都正

真心幾正

好有老婆仔個種感覺

屌佢老母用對波壓agger bb

好正呀

好嘢要大家都知

連美斯入波呀
好想同didierose一齊睇住佢入波呀

對奶大到

師兄咁勁

Cls
牙rose對嘢有加乘

佢慶祝緊

我要攬住DD牙ROSE一齊慶祝呀

佢同我慶祝緊

唔會嫁
佢咁純品

其實邊個黎

純品都同我慶祝

我老婆

係我老婆先岩
為左佢...我咩都可以做到
甚至連連美斯都入到波